https://gitlab.com/courses-spro/lecture6-back
из этого репозитория взять код и дописать для user обработчики delete, post действий, что бы https://gitlab.com/courses-spro/lecture-6 приложение из этого репозитория могло создавать и удалять юзеров
